[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230

《歎息橋》

我們都活在陰溝裏，但有些人仍然仰望星空。

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、
伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、
楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、
黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、
陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、
劉皓嵐
集數 15集

官方預告

今晚 10/5 2300 《歎息橋製作特輯》

林保怡監製

最緊要係有兩大導演 Fatball + 25
加埋編劇 黃綺琳

btw 今年黃綺琳編＋導《金都》 Stephy女主角 朱柏康男主角(打天下一當)
大家記得支持

利申 睇咗 好睇 佢編得好 導都導得幾好

你係睇咗《金都》定《歎息橋》先

入場

SORRY 睇咗金都咋
梗係等ViuTV播先睇

提提大家, 記得用電視睇的話
記得開埋電腦/電話 睇live!

冇錯，咪鬼益YOUKU

我都幾期待呢套

原來有巴打開咗po

其實想問好耐，用nowtv機頂盒睇99台應該都會計收視?

製作特輯開波喇

5樓

專業cap圖巴 mrtn1117 上線喇！

好多老戲骨

係喎屌

個腦依家係咁風箏飛不出歎息橋

真

莊weh

25 fatball d鏡頭真係好屈機

好開心 又見到佢

演員陣容好似都幾強大

呢幾日cctvb_張_望係咁話18年後有幾受歡迎喎
人地廿集佢地廿集，打天下呢度有幾多個PO佢地又有幾多

我想同呢套撞的飛虎開播之後佢地又點洗地

希望唔好暴走

唔敢當
KFCCoffee 同 Chok 巴勁啲

兼且，我頭先《旅巫》已經上線

講到咁，如果眼高手低就爛到仆街

又J誇平台總收視

其實我想話 如果大家到時live推唔到post 可能都唔出奇
按導演講法 如果唔專心 可能會miss咗好多野

莊way 巴西龜

真
不過聽講之前出面播的評價係OK？

有個 post 咩 ???

好深奧
要放工抖完比自己冷靜好
先會睇得明

即係又好似29/2咁？

呢套戲D景可能拍得住二月廿九

我覺得呢套唔會好似打天下咁高收視 佢地講到咁應該師奶唔會有興趣睇

點解有啲 shot 會拉窄咗

其實好似西部世界

勁唔線性，跳來跳去，但西部世界確實好睇

個畫面比例拉長咗嘅

牙談

啱啱條女咁似李慧琼子

上一次睇林保怡好似已經係天與地

有冇睇綠豆先

其實佢地兩位導演特別之處 就係同傳統 或者好多導演都唔同
所以好多人可能會唔慣 唔明

但係林保怡好似好早已經講 預咗人睇唔明

我都想知

人地都有五個PO架

阿談

巴打你冇睇綠豆咩

無

希望有25集卡，否則最後幾集就多數大暴走

嘩

oic

林保怡個肚腩大到

睇啦
雖然後段有D野可能想睇到反枱

我可能不會愛你
嘅感覺

艾威

上一套已經係咁 用呢個超窄長比例 有少少似電影

得閒先

聽落好似好亂

又拉長

好多資深演員客串

電影感

如果睇咗我可能不會愛你嘅話
千祈唔好睇必娶女人

Renci

播咗成十五集得五個 post

太多選擇 就唔識得選擇

無啦啦講台劇

唔係呢個問題
係個比例錯咗，畫面夾硬拉高咗

原來唔係個個都睇過《綠豆》？

大家好可能要放下過去睇劇既諗法
用一個初生嬰兒既眼光去睇
如果大家冇睇過《綠豆》
好大機會 呢套劇會同大家睇過任何一套都唔同

renci同衛詩雅好似年紀差唔多咋喎

點解睇完想見你之後想睇番柯佳嬿之前啲劇

未睇過必娶女人
但好鐘意我可能不會愛你

香港人好容易屈服

Me2 迷上左佢

講緊係全部人都夾扁咗喎

同打天下冇得比

綠豆應該算比呢套易入口了
但綠豆都好極端

變晒形

Renci演後生版嘅衛詩雅

原來Renci得26歲

成隊crew去歐洲

奧

張震朗幸福賓周

NONIO

Richard做media係幾肯燒錢

個色tone好有電影感

多謝 sponsor

可能係分別過去同現在

劇透 慎入

我開台劇睇到而家啦

搞到兩個好似兩姊妹咁
唔係好睇得出年紀有好大分別

應該係指 Youku 吧？

要呀 如果大家有用開 可以試吓

冇用開？都可以試吓！

屌你牙神

機場特警好似都唔到20
真係差唔多而家Viu邊套劇的討論度都高過CCTVB堆劇

CLS 佢都有廣告拍

明明Kathy仔呢個廣告好好
衰在有厹神

百貨應百客

wa diu獅王野好高質 但好少外輸

真心想試下，李斯德林轉咗大陸製

太多廣告
好趕客

竟然仲有人推大台劇 1個post都太多

連打天下都可以一晩三四個post CCTVB 沉撚咗唔知去邊

獅王出既野一定要試 試左返唔到轉頭

5姑娘

唐寧

唐寧都仲係好靚

而家重頭自家劇都有SPONSER 冠名贊助，好過之前播咗都冇人知，冇廣告

留個名先

推

你估好似 CCTVB 咁要 r人 免費落廣告咩

唐寧離左婚之後老左極多

成個班底都係香港人(除咗Hanjin), 唔講真係唔知

湊b

5樓！

伍姑娘做巴西龜阿媽

又係巴西龜

咁要尊重人地揀野睇的自由既
只係出面得咁少聲音都比某d人用黎打飛機喇喎

吓？佢係咪打破咗第四道牆？

差唔多套套都有佢

咁有廣告梗係好過冇廣告㗎喇

呢個真
想睇咪靜靜睇
冇人想知呀

又係你呀 chill 生
無廣告 (好似 CCTVB 咁) 唔止趕客，連個台都俾人趕走呀

ming sir

好耐冇見過佢

套戲好似好多symbol......

精神病就睇得更通透
有絕症就代表所有人

霍景良

睇特輯都起雞皮

期待

要免費求人落廣告 慘過做雞

Cast

郭峰其實極好戲 之前《前度》已經覺
但喺大台個時唔覺

證明啲廣告商都開始睇重viutv
離cctvb收皮又進一步

老戲骨多到有埋松妓就好

已經只能以笑遮醜

顏同

哇好多老戲骨

你大我呀!!!!!

大我呀

你大我呀？

好彩我有一個仔生性咋

靜係演員都值得睇

你大我呀

其實有大陸資金唔係問題
想要嘅係有港味嘅港劇
唔係好似cctvb啲合拍劇咁成浸大陸味

淨係睇啲老戲骨都值回票價

唔講得

成個cast真係cls

Bonnie姐

賭俠痴線婆，劉德華啊媽

飲緊湯

上一個十年嘅主力演員

仲要搵牙神同 kathy 仔 拍廣告

我要同我個仔報仇

同理用於香港電影
所以咁多人咁反感少年的你
最後十分鐘爆破左成套片

好正 好鍾意呢種

呢啲咪叫草樹借箭

大家唔好覺得有問題

佢確實做得唔錯
支持

今日睇咗少年的你
如果冇咗ending個幾幕會好好睇

啱
你唔比新人試下做，新人點都上唔到位
睇下CCTVB近幾套劇d人係咪重覆用緊？

啲配樂都好正

好正呀 每個角色好豐富
然後每個人都好了解自己個角色

無雙都係 但個結局

阿 談 校 服 look

腳短啲 巴西龜

個結局扭橋扭到呢……

但個頭唔好睇

惠惠

係喎
冇咗廖碧兒

你講咩 阿談光頭都carry到

桂綸鎂feel

好似係為咗上大陸播先改

珈其

因為男方冇聽都冇份

爭好遠

明明成套戲好正
齋睇發哥都值回票價

南方舞廳愛將

之前睇完viu fb每個角色介紹就好期待呢套

呢個製作特輯 搞到我都好想join隊crew

配樂搵咗Orangeomg

剩係林保怡呢個名已經好吸引

前面一路睇得好爽 佢老母個結局洩左道氣

我ok

完

屌
最後寫簡體優酷

都係惠惠正啲

聽晚先係開始

睇完製作特輯 我想講：

聽日 第一集 一定好好睇

睇蠟筆喇

agger

我相信冇佢應該冇咁多錢

下

希望會係咁，期待

|

下集一定好睇

有份合資不過班底咁本土就算啦
齋viu邊做到咁多比利時

幕前幕後都好認真好投入

呢套真心期待
呢套既演員全部都好勁
歎息橋做完希望唔好又做返韓劇
有啲期待地產仔

唔係啊 好pure好true
諗起點五步

你呢個cap圖真係

用大陸錢拍自己野先爽呀

男排女將都ok架

聽日睇第一集

下集都一定好好睇

可能大家睇慣左莊惠個look

老竇老母話套劇應該好吸引

司徒浩南

比大陸人知道我地香港人拍劇有幾自由

而家合拍片基本上都係咁啦
你想要上得去播，由演員到劇本全部都要政治正確
黎緊仲有個登記制度要保證番去搵銀的人夠政治正確
你地慢慢北上啦，係開都開東南亞市場再出歐美

岩呀
見到有啲唔舒服啫

唔關我事咖，係拍嗰個 take 咗呢幕啫

因為惠惠再pure 再true啲

仲未拍曬希望趕得切今年上啦

差唔多啦，80年代髮形嘛

個卡士勁撚到
班老戲骨全部一線carry演技
撞埋一定好癲

仲有viu最強幕後嘅鏡頭 好少咁期待

Stephy
沈殷怡

惠惠個look真係好正

係 一見保兒話「我地會慢慢傾個角色出嚟」就知
比着平時拍緊嗰陣 邊有你慢慢傾個角色㗎

老戲骨黎...

講就講到好容易
實際開外埠都好難下囉
話曬人哋東南亞都有自己嘅文化
泰國都急起直追

大陸人都俾超高評價
豆辦8.9分

諗起李國麟都好屈俾大台浪費曬

係，但難唔代表唔做
就算唔係面向當地客群，搶當地華語都一樣有排玩
因為東南亞同歐美的港劇市場完全係比CCTVB壟斷左
你見人地去到歐美都仲sell緊mytv9upper就知

屌佢老母如果大陸要改咪上去播先改囉
無理由要香港就埋大陸改㗎嘛
大陸真係唔配有好電影

記住 係"草船借箭"！

有好既劇本先發揮到

台灣呢幾年開始同外國公司合拍 例如想見你 所以台劇都漸漸有起色

係 今次啲演員都好勁
加上高要求既導演
高要求既編劇

我好期待呀！！！！

正常今個月殺科，不過VIUTV劇最大問題係後制時間過長。
連仇老爺爺都可以搞1年 或者好似229咁CHUR。
男排女將呢D一定唔會短。

agger
我唔奢望港產片可以去返以前咁輝煌
希望港產片仍然可以有自己人撐囉

用大陸人錢拍自己野

仲要比利時景，靚到

開到個頭咁大 希望唔好爛尾

有時我寧願Viu俾多少少時間後製做野
適當壓力係好
壓力太大太趕最後又係要趕交貨

唔同 229 可以係專注係景
但FATBALL 呢TEAM 人係講緊當時果個SCENE 整個構圖帶到咩FEEL 俾你

229 你睇完覺得係好靚拍得好好
但呢TEAM人係 你會覺得成個構圖 人物 物件既位置 係一件ART
係會有Message

同埋真係睇小陣都會MISS 可能 如果跟番之前佢地果幾出多注重表情動作
因為佢地好小會用晒對白黎講 你係要睇埋佢地成個表情 身體語言

我都好耐冇邊睇邊睇POST 因為好多時 都MISS 左野

拉窄SHOT 本身見到都O左 但之後睇番我估係 年輕VER先會出現
但我覺得有D OVER 不過要睇到時佢既構圖點先
但預計到唔會太多人明同追 因為佢地岩岩講到明 要用腦 同 可能唔明

之前瑪加烈 都只係得小部分人識睇同欣賞
覺得太用腦同慢 呢D都唔係好岩大部份香港人

同二月廿九可以一戰

唯有期待下睇住其他先

真係 香港人喺再話港產片唔好睇之前 都要首先支持下
睇下港產片好既地方！

先支持！

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

不過呢期上番的幾套港產片都唔知睇邊套好

巴打

係 所以我重申 其實大家都要專心睇
如果太過份地推post 可能反而miss咗

除非大家有時間live推post
跟住再翻睇一次

唔係放負
而係有啲香港人真係吹毛求疵雞蛋裏挑骨頭
好似梗有理有唔睇港產片咁

好多時我都係BREAK OR 完左先睇POST
一係就直接睇到1130/1200 先
BTW 想知星期日果出心X 係咩黎?
買番黎既劇? 好似之前果個東方華爾街?

只要係非cctvb嘅港劇就支持

係 viu啲劇真心高質

心冤係外購 FOX 劇

一時時㗎咋

近期個啲都可以既會愈做愈好既比啲信心

話說之前fox又話會喺香港有大搞作
最後都係淨係拍咗兩套

上年年中開始轉一個鐘劇之後普遍都唔差
黑市例外 (利申冇睇)

巴打你走寶啦

睇左兩集頂唔順

起碼有支那DOUBAN睇過下，起碼冇爛尾，真係放心追LIVE。

感覺黑市眼高手低 其實啲題材幾得意

好撚想睇 但sem尾
連打天下都未睇完⋯

王貽興、劉翁好似套套都眼高手低咁

睇完先見到開咗POST，推下呢邊先
我都覺得係要好專心睇，應該冇打天下推POST推得咁快。
總之有牙談就支持

心冤都OK
上年定前年已經喺NOW睇咗

REAL
但good try 會繼續睇

應該好多人都未必啱
至少一般師奶應該覺得好難明

一集仲要預咗要睇幾次
好彩就黎sem完

個cast好吸引，同埋真係好多年未睇過呢D要咁用腦嘅劇，我都驚自己handle唔到

之前睇過一集陽關道 真係搞唔掂
唔知點形容啲特技同隱隱約約嘅膠味
黑市反而我有一兩集ok d

黑市好多時係演員救全家

都係 其實香港好多新演員好好戲 值得更多機會

之前睇想見你 睇完每集都要睇雀雀解析
而家聽落想見你好似都冇咁難明

呢套好似會 break the 4th wall，
香港劇集好少玩呢樣野

冇得咁鬥 229係冇錢拍到你以為好有錢

其實北海道個景黎黎去去都係嗰度

我睇想見你果陣唔知點解冇去推理劇情 個emotion太強烈只係識得感動

我自己就冇睇呢套，又係呢D類型? 要翻睇再翻睇。
不過都好嘅，日常生活咁忙，而家有機會放慢D同用多少少時間睇劇

想見你係魔幻愛情懸疑推理穿越劇
暫時係今年最紅嘅台劇
頭兩集會以為係普通愛情劇
第三集開始就好精彩

感覺上229係靠個filter

當初知道有呢套劇嘅時候我諗起另一套台劇

我聽過好多frd講呢套嘢，但自己嗰排就睇緊日劇，所以就冇再開多個坑
我連229都未有時間睇，都準備緊睇返

巴打加油
你幾時完sem呀 到時再追返都得！俾心機考埋試先

我連書同原聲CD都買埋

剩係講年青版演員呢段先係呢個比例
好似話特登跟返以前電視比例

呢套仲勁過綠豆
我諗導演唔預大家睇每集睇一次
要睇2-3次先跟得返個劇情

瑪嘉烈與大衛都好正
呢套個模式仲要用多啲腦
成team人無論劇本、鏡頭到
道具都好認真

以前電視比例冇壓縮喎，而家個人夾扁左咁

我記錯
上個歎息橋post有巴打提過㗎

《嘆息橋》每集片頭曲前的十幾分鐘講的都是過去，為了讓它看上去更像過去，導演就想到了模仿老電影在電視上播放時畫面比例被拉伸的那種感覺。

係唔會上連登啦
上返TVB圍爐區啦

啊談

係~某日某月 個學生LOOK

有幾多人因為佢睇完打天下睇呢套揮下手

5個都好意思講
打天下大結局果晚都四個啦

中國各大媒體爭相吹奏歎息橋，睇嚟睇去，都係兩個重點

1.攻擊tvb及其為首嘅「港產舊有套路」，從而貶損港劇地位價值，只有別樹一格嘅「小資文青」、「陽春白雪」先係港劇出路，陳年煙火戲味嘅家常便飯已經落伍wfc

2.吹捧「大陸投資發行、香港出人出劇本」係港劇出路，人民幣很香，香港巿場咁細冇得鬥的，快來奶袋底吧

劇係好劇，啲別有用心的影評睇就要小心了

優酷一早由「5.11後非會員每日轉免1集」
改晒做VIP點播付費先得啦

想免費點撃都冇你份呀

中國網民以點擊率評分vip紛紛投票
已經為你試毒了 冇問題的

死症主要係條最重要橋段畢竟係抄人
先天不足

電影其實都放咗好多心思係其他位
例如強調真定假係咪就一定好或唔好
郭富城描述嘅畫家，佢嘅一舉一動、唔同對白，究竟有幾多係佢做嘅定係佢想做而借周潤發出口嘅
各種嘅港產片細節位 周潤發嘅唔同彩蛋
究竟會唔會有真正嘅「畫家」
喺偽鈔集團裏邊秀清嘅具體地位，佢係點奪權送城城入冊的

其實係有好多位值得去深究
但無奈啲人係會見到條大橋係抄
又或者郭富城最後係不得好死係標準大陸戲結局
就直接否定打斷咗

咁⋯⋯咁囉

唔係合資 係人民幣all in

純粹預計係香港播出後中國媒體風向

收得嘅：吹捧上述1、2原因，夾你地同聲同氣送tvb歸西，香港人越踩越好，等tvb要更全面依頼中國

唔收得：香港人唔撚識貨，嚟啦，rmb又香，新一代中國網民先有品味㗎，有1、2因素照住你，實冇死啦

肯定有（尢其自媒體）：抽取極端評論，最好就當年天與地首播啲人唔明咁（其實高登都唔少），吹捧中國投資定觀眾更有眼光

總之就係：tvb冇前途，偶有佳作只係迴光反照，viu冇可能接任大台位，只係繼續特色作打遊擊，港劇又已死了！

呢個頭唔靚囉
畀返莊 wear 頭我！！！！！

我個名

會唔會想太多，未有歎息橋，就算係hktv啱啱出現個陣已經大把人踩tvb

就算唔用人仔都出到教束229打天下啦

你有眼見㗎
教束229打天下 成本製作人腳宣傳同歎息橋有得比？人仔威力明顯可見
對香港缺點但同樣明顯 你出豉油咪等兩個月先有得睇

中國對香港全方面嘅打壓滲透仲要解釋有冇存在點樣實行？

你唔需要深入敵營 只要係google新聞望到個一大堆簡體字睇吓標題就明

仲有你講緊嘅最多係香港人本身睇法 我係講緊中國點樣借勢介入抽水

不過電影合拍又真係整死咗香港電影雖然個陣就算無合拍個市場都係委縮緊

支持cfu

提提大家, 用電視睇的話
記得開埋電腦/電話
上睇live
一齊谷收視!

好有 某日某月 學生FEEL
真係各有各好

等我po下佢地拍攝嘅地方 雖然第一集都未播

Thomas同Sammy後生時候打工/Joyce老豆嘅荼記

大安茶冰廳 - 油麻地廣東道 830 號地下

Ken去嘅燈舖
戴番頭盔先，呢個係估嘅，因為舊年1月頭嘅某一晚經過間燈舖嗰陣見到裡面有人拍緊嘢，而林保怡就戴住個headphone坐咗喺門口；同埋上網搵到張相係舖頭裡面其中一面牆(張相係2014年嘅)，同製作特輯cap出嚟嗰幕差唔多，所以就估係呢間

實用照明有限公司 - 九龍油麻地上海街417號地下

好後悔嗰陣無搵林保怡影相

巴打
使唔使咁快手!!

另外有間茶餐廳係咪中國冰室?
已結業

得15集

可摸耳大約講吓個故事係講咩？

中國冰室舊年12月尾嗰陣執咗

15集咋
以為20集添

會唔會今晚首播前就已經推咗一個post

綠豆咁好睇都無睇?
我果時集集追，綠豆前度都有睇
啲鏡頭真係好正

阿談fb咁都可以有藍屍 大家記得支持歎息橋啊

好

kathy 仔好靚女

又一個失敗撚 呢個咪係攬炒巴口中所講既「犬儒派」

可以一試

係, 得15集

回返樓上巴打: 我都唔知!!
但我專登咩都唔知咁去睇

根據導演所講, 其實連演員都唔會知完整故事
每個人只係由不同角色視點, 睇到自己睇到既野
最終 觀眾自己都要估真實發生咩事

而我好相信, 其中一啲結局, 會喺呢度由大家共同討論出嚟

g chi

好似幾正喎13 reasons why咁

講嚟講去都係錢
冇大資金投入就少作品
少作品市場就萎縮
要新資金新市場嘅話 自然就

中國呢個龐然大物 乜嘢拍埋去都死

咩唔靚呀

creamy

認同 成班黑狗搞事無意思

大角咀街市個間？？

間野食過 一般野
但係裝修好懷舊 好jeng

旺角街市

即係同一間
豪華過少少個間

係呀 PTU個間呀
執咗喇 唉!!

個間好好食啊
不過應該係藍

juno 首 黑盒 個 mv 都係個到拍

入黎留個名先
未做已經14頁

今晚2130見

已經有插歌 啲蝗快到

佢兩個會唔會喺歎息橋裡面打架

邊個夠我惠惠打

阿細啪針

想問吓大家Panasonic smart tv有冇得裝viutv app?

我用Samsung答你唔到

不過我唔知點解, 用app睇會低清咗
Panasonic應該都裝到app架, 你試吓google/youtube搵下教學?
或者你俾個型號我, 我地一齊搵下

留名先

佢OD左啦

上網睇會慢大概3-5秒

談

你大我呀?

呢位巴打好多gif
chok巴, 有人挑戰你喎!

lm

唔好講笑 大家盡力推PO

chok巴顧住睇女唔整gif了

係咪又準備開拖

越多人整越好

會唔會係善善

佢仲講左句：唔講得咩
好得耳呀Paul哥

珈其黨

又來未開波就15頁

慢速屌西舞

善善幾時返啊

個男仔好似幾好

呢套講到明人人觀點與角度唔同
229後期ryan對會長 post啲人都可以鬧到凌晨
留名等睇呢度鬧得仲勁啲

算啦 都係唔會返黎

唔好喊啦談

好撚好聽應該可以煲幾年

留名等睇

珈其寫有絕症就日日HAPPY

香港人一日唔死都係要做

仲有個半鐘

支持林保怡
其中一個以前tvb最好戲嘅演員

唔知點解好中意睇佢 個感覺好正

一個鐘 一個鐘

Push

幾得意

講定先
今

有預感要專心睇 唔睇得post

下集好睇

我都覺

今集就好睇啦！

今

未開始就推咁多版

集

支持香港創作人 黃綺琳

2件事：
1
提提大家, 用電視睇的話
記得開埋電腦/電話
上睇live
一齊谷收視!

2
首要專心睇劇
如果live推唔到 可以廣告時段/等做完先討論

睇

好愛林保怡周家怡
而家仲好鐘意阿談

入座眾師兄弟歸位

今日冇得再聽 白與黑

埋位埋位

專心睇

喂 好耐冇見

我改咗名 你唔識我架喇不過！

掉爛部電視

推定先

搖撚準未

準備喇！
要推而家推盡佢！

我會盡量推 不過推唔到大家不必勉強
廣告/睇完再討論＋推！

懷念依幕

嘻我知你邊個

Osu

準備開波

做未
屋企人要睇埋降魔的預告先

開波

屌你曾俊華拍廣告？

開波喇！埋位！

做喇！轉啦！

所有 viuTV 節目都係準時播

白與黑

遲咗一分鐘
多廣告好事嚟

renci

正呀 重慶森林呀！

奧義還未學會吧

好暈

廚師沙律

你個frd又驚呀？

好似好耐無喺Viu見過renci

renci唔是要瞓街掛

Feel到節奏會chur

專心留意每個細節！欣賞每個鏡頭同對白！

乜BOOK房之前無notice知間野點架咩？

佢個畫面似係特登壓到咁

好似已經冇做？

點解個畫面拉長咗咁

試下睇先

全部人都瘦咗

瑞士

比利時？

係咪年青版個畫面就係要壓到咁

陳健朗

廣東話=/=支那話

Viutv

我都想去比利時呀

好耐無喺 viutv 劇見到佢

400法郎水魚都唔係咁屈掛

周街都有人畫畫嘅

文青風

個畫面比例長左？

拉闊又壓縮

用緊法郎，幾多年前？

好貴
但係咪啲街邊畫都咁貴

《告》得 27 點

小偷

原來偷野

冇用呀 偷返自己香港人野

文青風同拉長佢有咩關係

個「度」(比例) 真係錯喎，拉長哂啲人
咁真係「模擬」往事？

RAP

400 frac搶錢咩

偷野

夠佢地打飛機啦
仲要綜合平台

點解一幕係Brugge 一幕係Antwerpen...

咁大聲都聽唔到係咩事

陰鳩公

個畫面睇到好頭痛

咁易偷到手

但上下又有條黑邊 搞到睇得唔係好舒服

個比例好似怪怪地

聖誕節啱啱先去完

佢地係夾埋???

有冇咁都得

好似用廣角鏡但夾硬嚟

好想壓扁個畫面

屌都唔睇實自己啲嘢

畫霸王畫

renci 定kathy 二揀一 要邊個

去旅行，自己野離開視線範圍的話一定出事

其實幾有新鮮感喎講真

我要惠惠

連鎖匙都拎走晒喎

仲要明知呢啲地方啲治安麻麻

真係羅生門

個畫面比例咩事

個格式咁奇怪

留個靚名

一聽到佢400都應承就知佢傻豬豬啦

節奏好似好慢

去歐洲銀包唔跟身抵撚死

仲要偷到咁大聲

肉償啦

屌個畫面咁嘅 壓到唔啱比例

我要SAMMY 後生版

佢可能又動森緊

係 我會揹多個斜揹跟身

小朋友先會做選擇

renci 大波

第一集啫

2月29都係咁

仲乜尻成個比例唔岩

屌今晚即刻上 viuTV Facebook 屌柒佢

如果條女唔靚會點

呢套野係咪南方舞廳㗎???

大家好我有個新活動,目標增加香港玩twitter
由娛樂開始令香港人用twitter間接打國際線
希望大家可以參與,分唔同twitter資訊娛樂

大家可以係twitter分享歎息橋資訊增加人認識

不如大家 #歎息橋 #viutv #同其他明星名
令多啲人可以在twitter認識相關劇集資訊娛樂

假大胸

節省好慢

又食又拎

自己一個旅行全部錢放銀包唔跟身
咁撚on9

長鏡頭

in 牙談 we trust

第一節都未完

我去旅行係習慣d錢分幾個地方擺
分兩個銀包，分擺兩邊鞋底，喼入面再放少少
唔好彩比人偷野都唔會total loss

個比例想點撚樣呀 屌

去我到住啦

但係坐遠啲睇好好多

靚女真好

第一節係講往事喎

十五集都咁慢係想點

老閪都留電話啦 唔識DO

做左幾分鐘炸WOR

你射吖 你射吖

個比例咁好笑

viu TV 所有既劇節奏都好似係咁慢

間酒店幾靚

清識野

嘩 好靚呀間酒店⋯⋯

點解renci要做on9港女角色

得教束最正常

靚到我以為係教堂嚟

我斜揹一般係相機袋
個主銀包會放入面

點都似夾埋個小偷啦

畫面好奇怪咁

個比例真係睇到有啲辛苦

佢做邊個後生版

快D去報警好過啦

當新野睇啦 一定係同過去唔同

Kathy 仔

善善完勝

又話所有錢喺晒銀包

臭雞

無去過既(應該好多) 都唔知

頭15min就係咁喊我真係麻麻地

呢d女好撚煩膠

Kathy仔世界第一

咁就做咗幾分鐘都仲係講緊幅畫

呢度運鏡好順

歐洲旅遊雜誌

衛詩雅

居然留個假電話有食唔食

1 cut

佢以為係酒店

係囉 d嘢扁哂

呢個係咩角色
我有面盲

係咪我問題
硬係覺得拉長左

成日好討厭點解部電視咁大但 cut 左 1/3個畫面咁浪費

一早整到蘭花刼咁咪冇事
懶型咪出事囉

我都覺得係

劇情都無咩，個畫面比例好趕客

夾埋的

取景好靚

夾埋嘅！

22:9 電影感

我都係

夾埋偷renci野？

法文定荷蘭1文

那有錢

係拉長左 試吓坐遠啲睇

原來係同黨

呢d女係咪有type仔好撚鍾意
個人有d頂唔順...

好仆街

我老母淨係聽到喊個下望一望 其餘望手機

係咩 啱啱先開電視

已經睇到喊左 神劇

而家係年青版
好似係專登壓到咁
突顯個分別

都係既

岩岩開黎睇
個畫面禁奇怪嘅？

真心咩 唔認得啲人了

唔係

播咗一陣就咁快講呢啲
應該之後會知咩事

好辛苦

我都想問

偷錶狗？

同邊個揀都係renci

呢一節好趕客
睇完二月廿九同打天下諗住支持下
決定放棄呢套

如果個電話係有owner嘅可能又係另一個愛情故事

咁張CUT 出黎 又正常返少少

你話畫面定劇情
劇情嘅話一開波條女咁煩膠
咩feel都無哂

好偏呀

好明顯係同黨啦
偷得咁明顯

好想校個闊比例出黎

我老母都係

好撚悶

電影比例咪咁 有咩問題
係佢依家影到個個瘦咗

比利時法語區 好似

畫家做媒叫佢擰咩臉

荷蘭文
Ik moet kopen!!

好多cctvb打手

啲shot拎得好靚

大家真係未睇過綠豆咩
fatball 25啲劇係咁

好明顯啦

悶到喊？

viu直接x1.5播啦

我寧願佢調色去分，變晒形咁以為電視機壞咗

其實我都係

OP又幾好feel wor

即係林保怡同周嘉怡既過去？

下
發生咩事

終於有人欣賞！

係荷語區 Antwerpen同埋Brugge都係講荷蘭文

而家先開始
好好聽首歌

原來係opening

綠豆好正

唔係
SAMMY 後生係啊談

片頭好好睇

完！

好似又ok

藝術片真係預好慢

唔講其他 啲配樂真係幾高質
諗起打天下啲垃圾歌

過人世咩

好有feel呢到

見到renci咁慘跟住喊？

阿談
睇完打天下之後鍾意咗佢

真既

首歌邊個唱

阿談又有份

林保怡總監制
唔怪得咁多tvb舊人

我都想講

首主題曲好似幾正，係邊個唱？

opening

真係個比例累事

不如拉番長 upload 上黎係咪自然番

唯一係個比例真係睇唔慣 不過理解

首歌ok wor

你幾多歲 未經歷過唔怪你

氣氛唔同

好多人冇睇尋日

佢話咗頭一節係用嚟鋪

同得假痴lam一齊都知咩事
btw摩牙

認同

第一集嘅第一節
都要俾時間交代下嘅

岑寧兒把聲

千億個或許~~

千億個或～許

原來好多人未睇過25 fatball

大家 當新野睇 放低過去睇過所有香港劇既偏見
先可以欣賞到呢套野

800法郎？

咁多角色既...

後生版

屌你廣告

呢兩區係咪都多華人
只知Antwerpen好多

唱完主題曲賣廣告

打天下啲插曲正

岑寧兒

屌你咁快廣告我睇咗啲咩

我說服自己因為佢個時間軸係二十年前

好正⋯⋯

原來係佢

之前睇YouTube個d以為係大陸播先係咁
點知而家睇都係壓扁左咁樣

點解我係電視睇 個畫面比例咁怪嘅

一新PO 就 變曬

諗緊個運鏡會唔會同之後既劇情有關

歐洲真係黑暗，都係中國人誠實

畀人偷野 咁易經歷？

正到仆街

屌
我老母扭番過去cctvb
之前都會扭去睇打天下

有種就整一次eva hand機我睇

其實如果想分後生同老
不如後生4:3 大個16:9

啱 大家用呢個諗法睇就fit晒

好撚悶 已轉台。。

2月29同打天下都支持
但呢套頭十分鐘真心覺得唔岩feel

為甚麼自卑

大家到底幾無耐性
第一節都未完就嗌悶

咁啲阿婆咪濕哂

垃圾比例 棄了

25 = FAT BALL??

已經掛住lao si

係咪外景無用21:9 拍？

到依家都冇人知談首專用 bgm 叫咩名

我都o撚左

話頭兩集悶啲之後好好睇

大家已經開始諗好多嘢

想知

pish

Antwerpen同Brussels多啲Antwerpen有唯一一個唐人街

有renci就唔覺悶

岑加奇係伍姑娘

GO & SPIRIT OF FIRE

關咩事
旅行時點保護自己有分時間架咩？

節奏慢係咁

yes

我直情收埋remote

播完OP去廣告真係第一次見

係唔係睇慣左CCTVB D港式劇

搞到覺得fatball呢D戲節奏慢

原來係佢, 唔怪得有呢個quality

屌

為咗wide angle???
拉到d人怪怪地

樓上睇15分鐘就話悶要放棄果d係咪TVb打手來

啲黑白半面

唔係掛

太高深拿

好多人係咁 想第一節就乜柒背景都講曬
之後入直路 睇得太耐tvb要改係要時間

賣Nomino果個女係邊個嚟好熟面口

當初二月廿九同想見你都係咁第一集完左 二 三集先開始多人

係 話比你聽我支那人就係咁仆街
點？

[sosad個比例較返好難咩

每套戲一開頭都悶 由229追到依家 呢套係文藝劇 節奏會仲慢d

聲底好靚

但覺煩

一個22:9 一個正常16:9都夠
壓到個畫面變形對眼好撚辛苦

我呢個時間係響房做野唔係坐廳
唔係佢地邊有得扭

梁芷珮

你講個首垃圾歌大把巴打鍾意喎

第一節都唔知做乜鳩
九成眼高手低之作

有冇睇尋晚套 makeof 㗎 ...
第一節係講以前喎

下，禁快一節，我睇左d咩

要睇左佢簡介先得
唔睇應該會亂到飛起
同埋呢套live唔到，要高度集中

專登架 導演係鍾意呢個比例
慢慢欣賞 呢個比例 佢啲構圖先特別吸引

到套嘢第一節講晒背景又話人似tvb劇

你個名
最後一集咪學會咗

我平時都幫開打天下刷view數

Chok巴咩正到仆街

打破香港傳統格局

CCTVB 其實都節奏慢, 只係多廢劇情

fatball係邊個 拍過咩劇

咩料呀

係咪方皓文mv個個

睇左一節就話悶係咩玩法 如果佢keep住四五集都係咁都話啫

開晒電視電腦支持

當年睇綠豆頭一個禮拜又係好多人睇完半個鐘就話“吓，完啦”
建議比多少少時間，肥波二五啲劇係慢，但我相信唔會令人失望

有，張振朗。

平時生活已經咁趕 比1個鐘自己放慢下係一件好事

每套劇既第一集都係彈多

如果二月廿九夠多budget可以拍到幾勁？

頂 已經有啲想轉去睇港台鬥快去monkeyland

天與地一開始都比高登仔話㗎啦

跳太多級喇

好悶

直接廣告

係因為renci成節都咁煩膠咪覺得難頂

奧義已經學會吧～

包包面都拉到變尖

我都覺悶
但唔會棄
好過睇隔離啲閪劇

話悶嘅千其唔好番去睇綠豆
我永遠都記得開頭睇林保怡喺度搣橙

我估呢套吹得好勁
搞到cctvb驚咗

想見你咁

我都記得25係 小明啲mv佢拍得好正

咁睇 難過 天長地久不老長春功

白與黑 呢

係兩個人

係有feel，不過第一節個畫面比例有啲趕客...

正常返

個畫面正常返

曚到我以為自己盲

老母睇到就訓著

其實係renci喊得太煩膠啫
套野係值得睇嘅

我意思唔係鬧佢
但真係好搞笑
我諗喺網上睇重翻無廣告時間會正啲

咁似之前天與地整肉餅

周家怡

正常翻

呢個組合拍既野 唔係一般電視劇 姐係果一下就明晒講咩 講晒出腸
而係你慢慢去感受

電視同電影都係一種藝術
但呢出 係藝術方向？ 總之就大家唔好當平時睇開既野 咁輕鬆
節奏一定慢
但睇到到最後係會好睇

Btw 岩岩唔留人出面個景都唔知rencie 個位係出面

義

節奏係慢
戲味同劇情都未出

但15分鐘就咁快話頂唔順

就咁睇應該仲會古今不停穿插

屌我都想食carbonara

周家怡太瘦

好鍾意導火新聞線

上面望住個客，唔會有壓力咩

最好唔好

蠢人

咁眼利

乜都畀你睇穿晒啦

15分鐘就話頂唔順既應該係tvb打手

阿談好正

嘩 呢幕

BOWIE 呢下

都話第一節先係過去

餐廳where

十八年神劇 搞到我放棄左15分鐘

好有綠豆feel

Thomas個字體勁勁勁勁勁勁勁靚

連登仔係咁架啦，今次算慢喇，之前有套劇5分鐘未夠就話悶話垃圾喇

方凝

係咁用遠近shot

大大個牌寫住安埠華市
Antwerpen個火車站好靚

推啊

定係送哂

笑死

到底邊個係邊個後生版

《歎息橋》（英語：The Gutter），是PCCW Media Group、優酷信息技術 (北京) 有限公司聯合製作製作的一套香港電視劇

諗起綠豆林保怡臨尾喊嗰個shot

睇咗成2次

讀心神探？

節奏正常返啦

第四道場 被打破了！

好似睇緊綠豆咁

你對腳已經出賣左你啦

讀心神探

期待好過綠豆

肥波

做乜break the 4th wall

打破第四幅牆

睇到啲畫面好想去影相

都仲係 keep 住兩條黑邊

讀心神探咩

升級版綠豆

一種眼神 其實你已敗露

Bowie

咁天與地第二集嗰個開頭完整好多

啲 shot 幾靚

睇男人心好過
狄龍個仔我麻麻

bowie個影好戲到

睇緊電影咁

你心虛我知道

佢間餐廳得一張枱嘅
呢兩個禮拜拍架
真係1.5米喎

咁似紅van間餐廳

對鏡頭講嘢做乜鳩

一個人有冇講大話係好易睇得出！

我係咪睇緊讀心神探

綠豆間餐廳？

乜茶記 一張台

間茶餐廳吉到枱都冇乜

真係有d似House of cards Kevin spacey

保怡同老細好熟？

只知 啊談 係 家怡 後生
其他唔重要了

邊間香港嘅餐廳會咁多空位

老闆唔喺度 我幫你整

自己睇

一間茶記得咁少位既拍果時有限聚令呀？

屌
心中還是有數

1.5米

意為睇緊瑪嘉烈與大衛系列

睇唔慣電視21:9

置中鏡頭好好J

啲色真係好正

睇劇要有耐性

我專心睇喇

未睇過 break the 4th wall 既戲？

要隔 1.5米 呀

係啦係啦
過千萬製作費全部優酷畀晒呀嘛

咁佢咩職位

方凝不論外形同角色都係巔峰

得一張枱

咁瘦叫肥波

做緊野唔追live了
之後再睇重溫

而家幫手推下post算

少咗林狗獨白

1人茶記？

真係好藝術feel

啲鏡頭擺位幾特別

個比例睇到好暈
但又好似幾吸引
睇唔睇落去好？

十年嗰個

好正 個構圖

唸緊係咪睇完阿談就可以熄左佢唔再睇
睇黎唔係一般程度咁悶

啲鏡頭遠到咁想點

做黃店咪大把人幫襯

有卡位

咁睇真係好似毛舜筠

置中

三月大陸播緊啦
仲兩個禮拜

林保怡成日看透世事咁款
但一諗起佢讀心神探mv想笑

Renci係衛詩雅後生

鄦台劇元素

有咩問題

睇構圖

方言

咁大間得一張枱，梗係唔夠生意啦

個鏡頭真係藝術味重到

老母已經頂唔順 睇緊電話

整到懶係復古 之後買啲嘢貴一貴實大把人幫襯

洗腦歌

呢啲好正

搞下gag者
唔使咁認真嘅

樓主請開新po

唔知有無類似o既luts

點會臨執先幫襯呀

想知間茶餐廳係邊

FD黎

執笠就排晒長龍

執笠果日實大排長龍

屌 演員表情都睇唔到

但係出面無人行

一定要叫冰室！

我好擔心啲C奶會睇到訓

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

有咁既茶餐廳架咩 係咪為影而影

嗰下就發覺原來周家怡短髮咁撚正

終於唔係邊個講野就影大頭

執笠嗰日排長龍

new post

點叫屋企一齊睇我都頂唔順

今集會唔會好多場鏡都係用呢個1：1：1既運鏡構圖呢

雖然個鏡頭係幾特別，但係喺入面睇出去個門口大咁多嘅

好中
結業嗰日先會突然懷緬

所以就舊
新果啲 大XX 逼L到

一開頭直頭王家衞feel
點都好過CCTBB D師奶劇嘅

唯一我唔鍾意寫方凝les

成件事真係好綠豆

拍到好似港台 細說舊時果啲感覺咁 只為交代事情而唔需要睇演員演出

梁健平

光復冰室

成間餐廳得一張枱

近翻少少 會好啲
睇到有啲唔舒服

使你講咩屌

好正
攝影師應該有強迫症
成間茶記得一張枱 門口置中

呢個房門上面既鏡頭角度係點諗出嚟架

《歎息橋》（英語：The Gutter），是PCCW Media Group、優酷信息技術 (北京) 有限公司聯合製作製作的一套香港電視劇

中資🇨🇳

要攞放大鏡先睇到肥波個樣

第四鏡頭 house of card

要開新Po喇

對於睇慣cctvb嘅觀眾
呢套係唔啱師奶睇架

acoustic bass

希望唔到成段都係牆角影過去
好彩打緊字果陣改左

林保怡係第三者

好撚型呀bowie

其實詩雅都好後生，點解要搵Recci做佢後生版？

好日常呀屌, 冇進展咁

NEW PO

我試下死頂

已經feel到我老母放棄左

終於有近鏡

一兩個shot就叫靚，成場都咁款，個演員咩樣我都睇唔到你搵套奧斯卡戲係咁拍嚟睇下

食咗renci?

我以為係綠豆後傳

唔知係咪黃
但佢肯拍十年

一個歪嘴 一個鬥雞

條女嘅裝扮有d似yeesa

咁都叫識結他?!

後面有卡位

因為把聲太老牛

老牛食嫩草定點

彈到咁

衛詩雅真係好撚正

鏡頭運用好好

文青畫家look

諗起佢做雞嗰套